普捷天奴：祖雲達斯贏在向球證施壓

「這種比賽要求表現以外既野。祖記係呢方面專家，因為佢地有贏既習慣，有向球證施壓既習慣。

祖記班主Agnelli喺賽前同比賽中間都留喺隧道，祖記有一種不惜一切幫助球隊既文化。所以呢個機會我地不單喺場內，喺場外都學到野。對戰呢種球會係兩場戰役：一場場上踢，一場場外踢。

我唔係話利維都要企喺隧道，純粹講祖記係行為模範。賽前就Agnelli，賽後就Agnelli加Marotta。我見到半場佢地點樣向球證施壓。呢種賽事好講究細節，尤其雙方都有機會贏波。我相信呢啲細節幫到球會達成我地所需。」

"Competitions demand different things. Juve are specialists, because they have the habit to win, the habit to put pressure on the referee.

“The owner [Agnelli] stayed in the tunnel before and during the game. It’s a club with a culture to try to do everything to help the team. It’s a massive opportunity to learn not only on the pitch but outside it. It’s two games against this type of club – one on the pitch, one outside of the pitch.

“I don’t say that Daniel [Levy, the Tottenham chairman] needs to be there [in the tunnel]. Only that Juventus was a massive lesson in how to behave. Before the game was Agnelli. After the game was Agnelli, Marotta. I saw at half-time how they put pressure on the referee. It’s about small details that count a lot in this type of game – even games that both teams can win. I believe those details can help the club to achieve what we want.”

黑吃黑

向球證施壓 vs 想呃球證

話熱狗黑哨輸波抵死嗰啲
根本都未撚睇過波 ，唔知狙黑哨打假比獌仲有過之而無不及

即係話拳霸熱唔洗向球證施壓已經有特權，肥普屈到

怨婦

熱狗自己唔夠努力插水怪球證唔幫拖

屌你老味 祖記未入波前 有球熱狗禁區炒跌人波皮都掂唔到 球證都已經無比到12碼啦 技不如仲懶地硬

個場真係好多手球好多黃牌

未剷之前祖記自己禁區手球，未當打過和
之後睇重播都數到邊隊多犯規手球同黃牌啦
利申：我唔係熱狗，但唔好低質追擊

蛆走甩3個手球，仲有巴沙利踩son，呢場球證兩邊都無黑，但熱狗係抵輸

怨婦到😭🤣

講黑哨又拉埋曼聯？
傻尻有撚病

普捷天奴高呼VAR摧毀足球 強調欺騙球證「無分國界」

兩邊犯規唔吹唔叫偏幫，係叫鬆手。

大家都黑，是但喇

屌條肥佬講野唔代表我地熱迷，神早割咗䉀叫佢躝

岩架啦，普狗真係要向蛆記學多d野交多幾場學費

佢怨自己唔夠黑，唔夠旁門左道

即係好似貪曾咁，叫d 名人黎旁聽俾壓力陪審團

呢d叫據理力爭 為了足球的未來

Agger

put the pressure on

怨婦熱